【Cyberpunk 2077】一隻全程用BUG去體驗既遊戲

刷錢 - 無限賣畫BUG
刷經 - 無限分解手榴彈BUG
唔記得拎「覺」- 空手揮刀飛天BUG
打拳賽 - 放刀係地下BUG
劇情BOSS太難打 - BOSS自己卡牆BUG
我諗除左對話冇BUG之外﹐成隻GAME都可以用BUG去玩

洗錢
洗經

division翻版。 本身隻game好好， 故事我比100分，比bug累死

衰撚過division
本身以為ps4隻world war z 玩落已經叫垃圾級
呢隻直頭玩都玩唔撚到

其實對話都有bug問你死未

對話都有bug
2個人同時call你 要一齊聽

超時空警察

Chok錢
Chok經驗值

division 垃圾好撚多

仲有好多
model bug
畫面bug
唔知係咪多Bugs 走去Cut 撚哂啲內容

Division 最少唔會彈game.

無論任何game /software, crash都係不可接受

最接受唔到係cut 哂啲內容
Division 都係咁

但玩既野仲少過cyberpunk 2077 都唔知做緊乜垃圾中既垃圾

機械人互射，對住個頭射晒成個彈匣都唔死

試過晒咁滯